2018世界盃集中討論

入黎講下大家心目中既強隊啦

利申：支持奧祖亞，支持墨西哥，希望墨西哥會出佢守龍

如果炒左迪甘斯
搵施丹教法國
應該冠左6成

基奧特最近都幾fit

Btw睇法國冠國杯既表現真係不敢恭維

推

墨西哥都支持?

意大利每12年必入決賽

不如睇決賽 意大利 對邊隊仲好啦

我反而想問
有冇人去

唔知會唔會有巴神呢

希望有啦,佢今季踢到上身,但最近幾場都唔選佢

中国

意大利入決賽

1970
1982
1994
2006

應該會去
上年睇完歐國 意猶未盡 加上未去過俄國

支持伊朗 荷蘭

睇好法國 巴西 意大利

阿特蘭大班後生仔上位時間

係買飛就係度分享下
淨係點係香港去已經頭都大埋
aerofolt 已經搵唔到直航

幾時有飛賣？？

有無人買左飛去?